---
layout: "comment"
hidden: true
title: "3564"
date: "2007-06-26T07:33:53"
uploadBy:
- "Harald"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
"Mhm gegen den Uhrzeigersinn würd ich sagen" : so ist es! (Blick über das Z10 auf den P-Mot)

Der Preis war sowas von umwerfend atemberaubend superoberaffengeil, ist aber mittlerweile, nach Ablauf des Preiswettbewerbs, nicht mehr verfügbar ;-)